%====================================================
% CHAPTER
%----------------------------------------------------
\chapter{Kapitel}

%----------------------------------------------------
% SECTION
%----------------------------------------------------
\section{Abschnitt}

%----------------------------------------------------
% SUBSECTION
%....................................................
\subsection{Unterabschnitt}
Dies is ein Unterabschnitt. Er wird numeriert, aber nicht in dem Inhaltsverzeichnis auftauchen.

%....................................................
% SUBSUBSECTION
%....................................................
\subsubsection{Unterunterabschnitt}
Dies is ein Unterunterabschnitt. Er wird nicht numeriert und nicht in dem Inhaltsverzeichnis auftauchen.

\begin{figure}[htb]
	\centering
  \includegraphics[width=0.5\linewidth]{./img/Logo_DLR.pdf}
  \caption{Demobild}
  \label{fig:demo_picture}
\end{figure}

Dies ist eine Referenz auf das Demobild: \autoref{fig:demo_picture}.

Dies ist ein Acronym \ac{DLR}, welche beim ersten Benutzen ausgeschrieben wird: \ac{DLR}.

Dies ist ein Zitat: \cite{demoCitation}.

\newpage
\begin{lstlisting}[language=Python,caption={Demo Code},label=lst:demolst]
	# Dies ist ein Demo Python Quellcode mit Syntax Highlighting.
	import urllib
	import re

	print "we will try to open this url, in order to get IP Address"

	url = "http://checkip.dyndns.org"

	print url

	request = urllib.urlopen(url).read()

	theIP = re.findall(r"d{1,3}.d{1,3}.d{1,3}.d{1,3}", request)

	print "your IP Address is: ",  theIP
\end{lstlisting}
Dies ist ein Quellcode: \autoref{lst:demolst}.

\begin{table}[htb]
	\begin{tabularx}{\linewidth}[l]{L{3cm}|L{3cm}|L{3cm}|L{3cm}|X}
		\toprule
		\multirow{2}{3cm}{Spalte 1,\newline Zeile 1 - 2} & \multicolumn{3}{c|}{Spalte 2--4} & Spalte 5 \\
		\cline{2-5}
		 & Zeile 2 & Zeile 2 & Zeile 2 & Zeile 2 \\
		\hline
		 & & & & \\
		\bottomrule
	\end{tabularx}
	\caption{Demotabelle}
	\label{tab:demo_table}
\end{table}
Dies ist eine Tabelle, welche die neue Spalte "`L"' benutzt: \autoref{tab:demo_table}.

\begin{equation}
	$ 1 = 1 $
	\label{eq:test}
\end{equation}

Dies ist eine Formel: \autoref{eq:test}.
\begin{subequations}
	\label{eq:pyth}
	\begin{align}
		a^2 + b^2 = c^2
		\label{eq:pyth2} \\
		a^2 - c^2 = b^2
		\label{eq:pyth3}
	\end{align}
\end{subequations}
Dies ist eine Reihe von Formeln~(\autoref{eq:pyth}): aus \autoref{eq:pyth3} ergibt sich \autoref{eq:pyth2}.